如果你間公司強迫你用安心出殯 可以點算

如果全民強迫使用安心出殯基本上冇可能
但係如果政府施壓你間公司(藍店紅店公務員)逼你用
基本上好多人都要硬食

而家失業率都已經咁高
硬食嘅最後果 只可以買一部二手機遮住前鏡頭後鏡頭 每日喺公司嗰位或locker拎返手機出嚟影一影

你奴性重先硬食姐

除咗 詐詐諦 有冇人諗到有啲咩方法 可以解決呢招

講明先而家呢樣嘢都未出現
如果真係出現 我應該會即日打定辭職信
但係熱愛返工嘅香港人絕對會九成都硬食

唔用冇工返，梗用㗎。

即刻辭職

你公司邊個有翻工都要個on9 app先知？

門口個看更望住你 冇掃到唔俾上樓

毒氣個人都係因為咁而㩒掣
唔洗責怪自己

買部廢機淨係裝安心出殯

連登仔唔用又點
到時起碼有二百萬港豬邊屌邊用

唔係怪唔怪責自己嘅問題
如果你唔介意未來一年有空白期 同埋冇收入 而夠錢使
我會建議你即時辭職

從來唔係應該出現咗先諗對策
係對方未行到呢一步你已經諗定應對

個看更會睇你個芒有冇掃到咩
扮吓嘢當掃左囉

用SCREEN CAP錄起你SCAN嗰下以後經過播咪得

你已經download咗一次
你部手機已經有後台程式

緊係用廢機

記得用 linux

周圍scan冇入都scan

番工呢D 員工regular 出現既地方, 裝安心出殯來做乜鳩??
叫你腦細用下腦好過

到時有得炒二手機

唔用係炒定係唔比返工？

就係要你裝佢個程式 可以後入你部手機

又唔係未失過業